［扯旗］OL短裙坐地鐵真係好罪惡

坐緊地鐵，毒撚諗住坐企玩下手機算，

點知無啦啦隔離坐左個OL，佢坐低後條裙拉後左仲短，成條大脾露哂出黎咁制
無啦啦仲要繞腳，我坐係隔離都唔知點算，

好想望下佢個樣，但又太明顯，只可以斜斜地望下佢條短到就黎見底褲既裙同腿

都算，屌佢老味坐坐下右邊又多個短裙OL坐，
想點姐

夾撚住我，都係想我攬哂兩個然後索撚哂佢地陣味姐

開post冇圖樓主老母真係好罪惡

夾撚住我，都係想我攬哂兩個然後索撚哂佢地陣味姐

點解唔出手，懦夫

媽咪我比人拉左呀

Hello 無圖

我夾撚住樓主老母

咁多人，我又坐係佢地中間
點影

仆街仔，又要勞煩我

舉起電話講聲selfie

無圖你咪撚開post啦 垃圾
無人想知你比幾多條女夾
大家淨係想睇女咋
成日煩到伯母 不孝子

正評比樓上

伯母都好罪惡

早啲訓喇柒頭

最憎鬼妹，好心你就貼多d本地貨

最正係坐係度前面企左個靚腳OL

無圖就死翻入伯母個閪啦

唔同，坐隔離個種近距離係好正
好想成個頭塞入佢條裙入面

b呀！個答案係b呀！

拍定手先

圖

有得屌你屌唔屌先

屌